（求救）幫個中三女仔私補佢話鍾意咗我要我同佢拍拖

如果拒絕佢話會同家長講我成日借啲意摸佢（可能有）
雖然佢樣幾靚又有腳又有啲波路但我本身有女朋友 但被佢威脅著可以點拆
求打救

備咗案先

Sp ok

成日借啲意摸佢（可能有
咁咪坐監囉

唔好幫佢補 叫佢補我

下次再特登提起 錄佢音自保
無證無據你一定死硬

睇醫生check下個腦 可能係腦癌

我都唔記得喇

勿摸活家禽

洗定個屎眼準備入去坐

但係你有摸……

支持樓主坐監

摸左人就要負責架啦

唔好發夢

幾廿歲人

直接同佢老豆老母講左先

驚得咁多？唔比答案佢 話要諗，諗到佢自己忍唔住除衫幫你用口，千祈唔好破人處呀

0/10
重作

咁其實你做保安定補習?

no photo no talk

5/10

咁你有冇摸先？

肥宅FF

試下無妨
可能聽話過正室

樓主小心被metoo

夠鐘食藥

#metoo

無做了，聽師兄講進修增值自己

請善用起底功能
0/10

hello moto

3/10

下次拎定支錄音筆錄鳩佢音
再賤D就咪拍住先 屌撚到悶
咪再做D 濕鳩野 定佢主動講分手
記得拍之前講撚明你要陪正印先
冇仇報

樓主，介紹你睇套戲，做定心理準備

唔出奇 小心啲

錄佢威脅你果句, 然後再真係摸佢

#metoo
樓主RIP

我有俾你摸嫁

用wtsapp對話 堅持否認話冇摸過佢
話即時屈你 都唔會屈服
話佢老豆老母都唔會信佢

等佢講多啲衰野 再比佢父母睇
等佢父母教訓佢
之後咪再幫佢補

不過 如果真係有做過既
等收皮啦你

死港女咁撚樣都要要脅人
e d女唔撚要得
錄佢音，陰9佢
報警替天行道

錄音

同佢講
你冇jer
唔啱我

扮gay

幫佢補到夠秤
然後咪可食用

插！

坐撚緊 上來認左可能有

FF少陣la 唔信咁大個人處理唔到
定你想晒命

食左先啦 橫掂都坐硬

我個名

請善用起底功能

係咪都摸左先la
反正坐硬
個官實唔信你

錄音/拍片保平安

補咩，生物？

(可能有)

我同你講你擺連登我一樣會告你
比多次機會你

Why not both

圖都無張大家竟然可以傾到三頁

好心你咁大個人就咪FF咁多啦

認真即quit

唔係遲d報紙見

有無wtsapp講呢d野既record?

等佢16歲先中出 依家錄定音自保先

自己報定警先話畀人恐嚇

睇精神科

你係佢

強姦佢
有咗餡就唔會出聲

靚唔靚大唔大波先?

咩戲

個細路女係五胞胎姊妹？

如果你係講真
我勸你食左先講